大家冷靜啲，首知要知元朗邊條圍最惡

天水圍呀 屌你老母